如果依家買張二手 980 ti 會唔會好on9 ?

啱啱放左張rx480 有二千幾蚊
有諗過 買張 970 頂到下一代先換
但係見到980ti 個cp 值都高
巴打們比d 意見

980ti = 1070
980ti多數就得番1年/2年保
用電比1070高小小
慢1070小小
自己諗
比我就寧願買張新

咁不如二手入1070

480點放二千幾

Bit coin撚囉

我都係琴日先見到炒緊， 見玩完隻 MEA 都冇其他想玩咪放左佢囉，但係又唔記得ryzen 冇內顯

加少少 上1070 ?
但係我又好似唔會用得哂張卡

我之前清貨買左張msi 4g 480 先1500